個fd半夜打黎劇透左，應該絕交？

張翠山會死，條仆街唔死都冇用

咩劇嚟

唔駛睇，堅嬲

你而家咪一樣劇透咗

係人都會死架啦
你on9架？